利豐loreal正黑倉

有一個高級經理搞到成個倉啲數鬼死咁亂 仲要cut鬼曬做到野嘅外判 有一個部門得一個女人仔睇住啲數幾靚仔嘅 跟住個高級經理夾埋幾個大男人去諗辦法整走個女人 個部門就集體辭職 佢宜家仲叫人聽日返工 但表示會秋後算賬 之後一問同行之下發現個經理原來之前係嘉里物流度做嘅時候已經害公司賠錢之後俾人炒 宜家成個入外判靜係入某外判 啲人懷疑個高級經理與某外判有利益關係
其中一個受害嘅外判 純碎發洩 不喜勿插

唔怪之得呢排各大零售都無乜貨賣
抵撚死

利x一向管理出名

陰公豬lo 個senior mgr 係仲係老野？

係啊 佢話要cut人 之後我地集體射波 佢宜家打黎用各種手段威脅我地

佢年年都話cut 人嫁la

佢話要cut到得翻幾個去做 做唔到嘅話就加佢自己啲人落黎喎

越做越dup
成日眷戀以前幾風光

等執啦利豐

你講得啱其實都冇話咩受害嘅 但我聽班姐姐講 只係個人感受為事件表示難過 而且都清楚利豐同外判員工們就事件達成共識 所以其實都可以話事件告一段落了